{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 곰배령길섶그린나래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人の炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルし、正常金額で再予約することができます。 これから予約のご利用案内です。 予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi使用が可能です。 バーベキュー場もあり、利用時間は17:00から22:00までです。 価格は2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 バーベキュー用品は炭、グリル、トング、はさみ、手袋が含まれており、ペンションの状況によってアメニティが変わることがあります。 駐車も可能で、チンドン渓谷、アチムガリ渓谷、ミチョンゴル渓谷が隣接しています。 また、洛山海水浴場も車で30分の距離にあります。 ペンション周辺には登山道と遊歩道があり、自転車のレンタルも可能です。 徒歩10分の距離にCUコンビニもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの予約は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人の炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルし、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "価格は2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー用品は炭、グリル、トング、はさみ、手袋が含まれており、ペンションの状況によってアメニティが変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、チンドン渓谷、アチムガリ渓谷、ミチョンゴル渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "洛山海水浴場も車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には登山道と遊歩道があり、自転車のレンタルも可能です。徒歩10分の距離にCUコンビニもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 783
    }
}